得罪講句，連登真係好完美既論壇，不服來辯

1 唔會亂咁ban人(搵到既我食左佢點話)極高言論自由

2 年青人聚集地 大部分都係90-00後 好岩傾
少左好多死中坑同牙叔

3 好親民 好似前排4月1 識搞下圖又做特效同大家一齊玩

5 有部分鴨免好靚仔

有人想知再講

利申 非打手

我怕就怕

衰用家口臭

死耶撚

鳩旺

信耶so都係有善心

yes 成班垃圾

樓主係塑膠旺？

哀在有人迷麻

2 年青人聚集地 大部分都係90-00後 好岩傾
少左好多死中坑同牙叔

𨳒你老母

邊個？ 我唔識佢

梳 冇心

好掛住佢同Cfu啲鳩Up

良好品德

比負皮班垃圾 唔敢出聲？😂
自己用緊連登又比負皮

講得好！！

係 我愛麻友友

25

可摸耳貼多D連囝相